邊個有錢人有私人直升機可以出動

誠哥？懷仔？

懷仔

[正視聽] 小心風向撚

好奇怪個個求救既一張相都無
完全無人開直播

Bob 叔

612

巴斯光年 同黃敏德 有直升機牌 同直升機

呢D cctvb 根本就藍到仆街 唔旨意佢幫

譚文豪
不過應該冇直升機牌

諗起劉公子，有冇型男巴打犧牲色相

肥佬黎

認真有？